有冇人試過新工頭一個月即走?

唔係假膠煩膠,真係想問下...
請用不推文回覆

唔好戇鳩啦
間公司你開嫁？
唔啱做人工唔夠好就走嫁啦
出嚟做嘢你同間公司講情間公司只會同你講錢

搵到份好過宜家份工咪走啦

試過
做左ard二十日到
一入去個一個星期 個同事已經不斷俾野我 教我做
個同事仲有個幾星期就走
係佢走前一日 我就都遞信走
然後俾個呀head話難搞d
但唔適合就係唔適合
跟住過幾日已經搵到另一份
仲高人工少少

唔駛驚對唔住公司
唔通你今日怕對唔住公司唔走
他日佢炒你/叫你ot/屌你個陣/減人工個陣
你同佢講：屌你咩 當初怕對公司唔住所以唔走
你宜家咁對我？！
佢會留手？

利申：試過上完1個月堂
落手第一日即交信走人

男仔又離職？

試過做三日就走

無問題, 腦細可能會重金叫返條友返黎
大家winwin

試過做一日就走

頭幾日走仲好

第一日走都試過呀！

戇鳩
間公司你有份??
唔岩做做黎把撚

試過番左一日
Feel到唔對路即走

失業咁耐, 你好似岩岩先搵到工

唔啱早走唔好拖，對公司都唔好。佢俾錢買你時間，冇買你留低的責任。 不要想太多無謂嘢

岩岩畢業你？
同間做左未夠1個月公司講感情？
做左10年都好 有更好offer點解唔撚走！

試過做兩星期就走

1日都試過

有咩奇

我之前公司
請到人做啦
好多1日out
有d 3到7日
最長1個月

試過自己係replacement position, 教我條友教到飛咁快學唔識，跟住我同老闆講話我學唔識所以唔做喇

唔適合好快啲走，你唔係同公司談戀愛